老鳳反對停打科興，因為科興專殺藍屍

老柳Agree

黃老吉同意

老支認同

而家藍圈入面班戇鳩仔傳緊，科興疫苗本身冇問題，只係黑醫護有心污名化国家出品，所以注射時做手腳，害死幾條人命，要求政府追究有關黑醫護，邊個幫人注射後出事，就告佢謀殺.... 我心諗：好呀！快撚d做，最好立例！

R.ip十分認同

老鳳 可唔可以要你tg有嘢傾

照講得啦
科興無罪，死人有理

老3認同

廢老輸了

今次你認輸就認得啱啦

老習認同

老毛認同

老r同意

老仙認同